讀書未拍過拖之後有冇拖拍已經唔重要

一時感觸
撞返f3女同學
坐係度食緊lunch
佢買外賣（包+咖啡）
係咁打側𥄫佢
唔知點解呢區出現
冇聯絡十年
起碼
讀書個陣知佢keep住拍拖
我而家仲a0
佢係我成世人最接近拍拖既一次
真心覺得
讀書冇拍拖
之後成世a0都冇所謂
有同冇
都係人生要行既路
個陣成日聽蔡依林諗住佢
而家聽返都揾唔返個種感覺
太遙遠了
落後太遠了
追唔返了
就算畀我溝着條正女
我就話初戀
佢永遠最掛住身邊着住校服個個
就算唔校服都soc tee，uteam背心
唔好諗咁多
陣間早放返去
down多套正片
做完節入返房
做我要做既事
安份守己
算係我可以為自己做最好既事

中秋節撞得返，會唔會係個天比暗示你